如果連登開餐廳 個餐牌會係咁

飯類
西部牛仔飯 40828
啫啫滑雞煲 239936
楊洲炒飯 130385
餐肉煎蛋飯 34789

燒味部
乾坤燒鵝 28765
叉雞飯半肥瘦 66979

出爐麪包
奶醬多烘底 115752
記憶面包 23680
菠蘿包88 290314
波蘿包 49015
古法蒸餐包 36455

麵
蛋牛麵 57513
酸辣雲吞麵 76735
陽春麵 283700
魚蛋麵 248290

小食
陳皮牛丸 373442
燒賣魚蛋 22108
碗仔翅走醋 370202
蛋撻哥哥 254456
酥皮蛋撻 202256

甜品
達明蘋果派 106320
暴走梳乎厘 78971

其他
維他消化餅乾碎 201262
垃圾五仁月餅!! 198932
古早味賓州 2267
薄餅 48631
鋼鐵鮑魚 207702

飲品
薄荷梳打 242262
梳打水 187755
凍檸茶走冰 18899
凍撚茶走撚檬 113929
西柚味鮮奶！ 93649

生果
五顆桃子 180083
橙皮 34033
破壁靈芝孢子 367830
三粒腰果 274475
奶味西瓜 145475

冇royal 級水蜜桃?

咁好心機既你

因為今朝睇見啲名
睇到好肚餓

豆腐火腩飯都無

有啲搵唔番個ID

雞仔餅
蕃茄炒蛋
蕃茄薯仔湯

隨手一路睇PO一路抄低咋

冇我既

我呢 調味料

出左po
啲食物會自動入黎報到
之後再更新

我呢

有料 有做功課

我算唔算？

古早味嗰個

無媽咪麵？

支持樓主，樓豬好有心

點解無我？

椰汁炸豬扒 呢

我個名做餐廳名ok?
賣媽媽感覺

我係邊類

我load 一load, 心諗唔撚係呀麻, 咁有心機!?

布甸妹妹呢想食妹妹定布甸

主要今日我睇po見過嘅先有抄低
其他嘅要佢自己蒲頭先得

食飯叫號碼都方便

炒蛋（落雨暫停供應）

笑撚死 樓豬勁有心機

1.上至老闆下至清潔阿嬸都要係黃絲，唔可以講黃絲任何一句壞話
2.你唔可以有任何盈利﹐否則會俾人話食人血饅頭
3.你必須定價比其他店低﹐否則會俾人話食人血饅頭
4.你必須係所有店面同網站365日24小時貼上文宣﹐且不可撤下﹐否則將會被視為跪低
5.你必須高調表態支持黃絲﹐否則為被認為中立撚食哂兩家茶禮
6.你必須由1997年到2020年都係黃絲﹐途中加入或退出將會被視為食哂兩家茶禮
7.你必須煮野好好食﹐否則會被認為衰過藍店
8.你必須服務態度好好﹐否則會被認為衰過藍店
9.你個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆個老闆都唔可以講黃絲.任何一句壞話﹐否則會被視為藍店
10.你個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆個老闆都唔可以同支那有任何金錢上往來﹐否則會被視為藍店
11.你唔可以係TVB賣廣告﹐因為佢奶共
12.你唔可以係NOW賣廣告﹐因為佢俾奶共前TVB高層滲透
13.你唔可以係有線賣廣告﹐因為佢俾奶共前TVB高層滲透
14.你唔可以從支那入貨﹐否則會被視為俾錢支那賺
15.你唔可以做藍絲生意﹐否則會被視為藍店
16.你唔可以搵唔係黃絲既人代言﹐否則會被視為藍店
17. 諗到再講

不了

LM

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

小食

本來我整咗個分類叫"蛋"
不過剩係見到蛋撻

我要食

樓豬好有心機

人血饅頭呢？

有冇零食舖

天氣post有好多食物

我

老屎忽鬼 148201

麵咪媽

叉叉

好有心機

無狗肉煲？

Where am I

想唔想肚痾？

米線呢

I am hungry now...

⋯⋯

椰汁炸豬扒呢

好鍾意飲你
但冇你份

有冇我份

我入唔入到圍

唔好漏左我

冇我嘅

我呢？

加埋我啦

我係邊？

香港人都幾鐘意食我架

大廚係蚊蚊蚊

食物中毒搵我幫手

冇你地因為我唔得閒寫落餐牌到

靈芝孢子係生果

想食媽咪麵

好餓

冇我？
屌你老母樓主龍門軍firm

無花之戀

食我食我

好掛住我個名

背code落單

粟米六粒飯

上面有幾多人係特登改名先入黎留名

我一定好好食

我有冇得入list

好似好耐冇見過佢煮嘢post

Lm

me

少咗啲嘢

How about me?

係我嫌唔夠健康喺份餐牌度cut咗

你好 調酒報到

當我冇到

樓主成功引晒班用食物做名嘅人入嚟LM

原來咁多食物名

留名

啫啫滑雞煲 飯類？

我覺得一定有賞花杏仁露

我都覺

小食類no.1

野飲無我 唔撚係下話

要求加奶茶溝檸檬

生既肉 材料算唔算

咩事冇我

Hi樓主 叫我啊？

LM ，睇下連登究竟有幾多食物/食材

呢個user name應該冇人敢話你五毛/pr狗,至少屈唔到你係狗

點先訂到?

以為五毛名單

連媽咪麵都冇，執粒啦

你搵我？

竟然睇到自己個名

你個名咁難啃

連我都冇

有冇得用石頭畀錢先

陰莖點計

無乾炒牛河

你係唔會訂到呢個級數

點解冇我既

佢仲有整牛扒

竟然無我份？

廚師一定係平時分享煮野食嗰位

廚房學徒

上咁耐討論區都唔會睇user name

單位係咪石頭？

古早味賓州
what's it?

啲食物會自動入黎報到

樓上有迷幻凍茶 7644

嘉頓雜餅都冇

我係咪屬於火鍋部呀

有無我份

飲品報到

水果

ching好正想請你食嘢

甜品 竟然無 賞花杏仁露？

大廚 蚊蚊蚊

快餐得唔得

野味不了

幾有創意

燒連豬

仲有我

我應該點揀好呢

好呀

水果部留名

721 肉碎雞翅飯
831 咖哩蛋飯
101 西炒飯

理大廚房佬是日特餐

洋蔥鮮茄蛋飯

開唔開埋超市

你好阿

lm 等你開邊爐部

古早味賓州

係咪想申請做食物

小食竟然無我 無可能

d食物真係一個個湧入黎報到

有冇健身水煮餐

食物自動自覺報到

我唔要見到泡菜

竟然無我份...

老母麵呢

餐廳要養返隻寵物貓，生意先至會好

麵類竟然無媽咪麵

餐廳老闆：慘過返印度

點解冇我

報到

有冇日本野食呀？

麵咪媽都冇

Hi

Siu4

好好笑好多食物

無豆腐火腩飯？

你好似好好食

可以去甜品部報到

求加入飲品部

無我點食早餐？
世界末日啦

生果

香港真係好鐘意用食物改名
之後去獸醫又係一堆寵物叫蝦餃燒賣食物名

小食報到

飲埋我 ok?

我可以嗎？

無左我嘅

退貨搵我

笑左

Me

肉類報到

我有咖哩

我呢....雲吞

一陣食埋飯返嚟出個更新版

營多好食啲

肉棒要有
本棒好味

唔識我樓主好打極有限

lm

搵我做代言人

魚柳Bell呢

未訓醒見到自己個名嚇親

下午茶報到

你去餐廳食媽咪麵？？？

仲有我呢？

我算唔算飲品

想食古早味賓州

飲品

餐廳禁唔禁煙

小食 媽咪麵

你杯奶茶係咪冰另上

我ok?

間餐廳喺邊？

野味報到

無限粟米肉粒都冇

粟米六粒飯呢

CLS

懷疑你歧視懷仔係響鈴，所以冇我

究竟可以引到幾多連登仔入黎，辛苦樓豬有排打個list

店員: 單身二十年 297453

咪就係
當我無到

水吧留名

好多食物自己入黎報到

菜絲貝殼粉就有得諗

用石頭比錢得唔得

Strong post lm

Push

點可以無薯條

譚仔代表

咁點先訂到

點可以冇我

飯類 報到

雞翼魚蛋湯都無

成班人痴撚線㗎
不過我鐘意

仲有我呀

認真做on9野

水果報到

水吧here

唔講唔知連登咁多嘢食

入黎想睇全部都係雞 但居然唔係 失望

冇我啵

冇我

有冇我

更新至 #307
有無飲食業人士建議點分類
搞唔掂 太多野食

飯類
西部牛仔飯 40828
啫啫滑雞煲 239936
楊洲炒飯 130385
餐肉煎蛋飯 34789
正宗伊斯蘭豬扒飯 171237
白咖哩香茅豬扒飯 236851
滑蛋炸豬扒飯 178527
咸魚雞粒炒飯 89631
黑椒雞扒飯 785
蕃茄炒蛋飯 337616
窩蛋免治牛 130624
粟米6粒飯 28006
芙蓉蛋飯 215500
吉列豬扒午牙峯 127176
一哥焗豬扒 364733
豆腐火腩飯(青島) 43856
泰國西炒飯 6753

燒味部
乾坤燒鵝 28765
叉雞飯半肥瘦 66979
叉雞飯凍撚死 3523
半斤叉燒 10465

小菜
薑蔥蒜孖蒸 256601
花澤椰菜 253409
紅燒豆腐 128018
荷蘭豆配豬閪 210246
麻婆豆腐（多菇） 187902
姜聰炒鴨仔 281159
牛肉加葱花 54984
排骨蒸五花腩 39684
鳳爪排骨 213803

出爐包點
奶醬多烘底 115752
煉奶西多士 112736
奶油多多奶 13499
蛋治烘底 249526
記憶面包 23680
菠蘿包88 290314
波蘿包 49015
古法蒸餐包 36455
咖喱壽包 318414
竹鼠叉燒包 296650
奶黃包(流心) 198607
麥芝蛋漢堡 220922
孖芝走醬 97675
攬炒肉鬆菠蘿油 99233
豬柳強蟲蟲 20563

粉麵
蛋牛麵 57513
酸辣雲吞麵 76735
陽春麵 283700
魚蛋麵 248290
沙嗲牛雙蛋麵 318591
沙嗲牛麵凍鴦 23023
肥牛魚腐米線 198306
楊州炒麵 165110
乾炒三絲瀨 299500
營多魔 368422
麵咪媽 81150

海鮮
石頭魚 196278
鋼鐵鮑魚 207702
天水圍象拔蚌 161412
西蘭花炒鮮魷 71092
清蒸比卡超 40771

日式
扯旗三文魚 369591
加太賀花之戀壽司 8044
周冬雨愛秋刀魚 136760
日向地鶏の油そば 16607
海鮮烏冬鮑魚多汁 171410
大阪燒 156833
芝麻飯團 19181
白飯壽司 116202

意式風情
蔡思貝殼粉 9707
螺絲粉 194791
薄餅 48631
免意多汁 83712
罐裝意大利雲吞 383261
麗瑤的通心粉 177955

小食
維他消化餅乾碎 201262
陳皮牛丸 373442
燒賣魚蛋 22108
咖哩魚蛋強 303977
碗仔翅走醋 370202
蛋撻哥哥 254456
酥皮蛋撻 202256
忌廉批 80496
蜜糖茶葉蛋 312365
共匪雞翼 278392
鹵水雞翼 135891
海盗雞翼 379598
半透明魚肉燒賣 283071
腸粉餐(36蚊) 218793
芝士加薯片 108174
司華力腸 165213
黑色熱浪 32612
麥豆腐 22231
長洲芒果糯米糍 306683
無言薯條 180609
波子汽水糖 181357
抹茶棉花糖 367406
蝦條皇 68
420加熱浪 130882
豬耳走青多汁 12692

甜品
達明蘋果派 106320
暴走梳乎厘 78971
一芒果糯米糍一 165558
三文魚蛋糕 264974
焦糖班㦸 5434
雞蛋布丁 145894
芫茜布丁 76548
麻糬好味波 260747
焦糖葫蘆 68919

火鍋類
雞蛋(未熟) 32048
蟹柳 1482
迷之肉丸 178290
響鈴懷 372894
午夜響鈴 19435
屯門雪花肥牛 133806
手切肥牛 113946
粟米仔 181095
羊肉餃 305799

其他
垃圾五仁月餅!! 198932
古早味賓州 2267
果子狸 350131
溫酒斬牛熊 39224
安格斯牛雜 192654
十一成熟牛肉 202689
彩虹糯米雞 158703
滿天的貝果 7020
粉豬豬 21601
薯皮 161174
美斯雞 18809
我真係好撚憎泡菜 109629
薯仔師兄 19668
糖糖豬 271543
咖哩嗱好友 127735
雲呑慢吞吞 18242
3.14牛乳炒蛋 284387
乍醬腩肉特辣 118268

湯
羅宋湯盈盈 37986
国若金寶湯 302951
無頭冬陰功 134517
雞翼魚蛋菜湯 62746
鳩拍蠔周打蜆 208722

飲品
薄荷梳打 242262
梳打水 187755
凍檸茶走冰 18899
凍撚茶走撚檬 113929
凍檸奶少冰 103434
熱檸茶走冰 236650
檸茶走檸 152241
檸水多糖走甜 194381
西柚味鮮奶！ 93649
迷幻凍茶 7644
阿華田泡沫脆脆 253237
Mojito_ 11392
五加皮雙蒸24味 249722
焦糖拿鐵 312971
朱奶波波 309102
O泡果奶 108477
自由西瓜汁 39297
凍幻茶好好味 18521
跟餐汽水 341851
極品白咖啡 208110
利賓納菜蜜 9690
半島冰茶 303290
蜜精圍她奶 139439
荔枝玉露 22243
奶茶溝檸檬 138557
奶西米露 27665
烏龍茶 104249
阿華田走甜 216685
雲呢拿味可樂 609
草莓綿綿冰 18642
兩杯咖啡因 264299
長島冰涼茶 306575
cup手奶 9210
熱朱古力 11549
熱奶茶多冰少甜 202564
一桶水 23951
珍奶走珠 229437
觱水 13810
熱芒果沙冰 386407
凍咖啡走奶 36483
凍撚奶茶 319555
飲完奶茶會肚痛 89917

生果
五顆桃子 180083
橙皮 34033
破壁靈芝孢子 367830
三粒腰果 274475
士多啤梨梨梨梨梨 221987
奶味西瓜 145475
榴蓮在摩天輪 41988
快樂檸檬 137320
甘蔗 169475
蕃茄士多啤梨 234527
沉默是柑新奇士橙 147353
麻辣水蜜桃 40356
利賓納園地的雪梨 156815

調味
上白石砂糖 11067

有冇椰汁炸豬扒

Lm!

上唔到大枱

我負責牛肉飯

竟然冇我!?

我呀我呀好中意食

空姐牛肉飯

呢個post愈睇愈肚餓

清蒸比卡超係海鮮

太長唔quote, 樓主好波
個分類OK ah, 好似放題紙

冇福米？

野味呢

我係菜類

火鍋類

連登開餐廳咁大件事冇人講？
我屌晒你哋老母

好笑在於全部都係真

好多野食名留言

睇到呢個名我笑左出聲

細個試過煮熟個媽咪麵黎食
難食到仆街

老納呢 餐廳包唔包寵物食品
無佢點餵狗

如果佢老闆咁間餐廳一定係叫：觀塘

門檻無限上

小菜類報到

冇我D人會頸渴死

清蒸比卡超點解會列入為海鮮

慘過番印度 33359

我都想問

見到清蒸手快搬咗過去

本來想開野味分類
之後變咗唔夠數
開唔到

溫酒斬牛熊 都算

燒味部報到

野味

烈酒

樓豬寫俾連登嘅情書呀

冇人想飲奶昔?

冇沙糖桔好打極有限

仲有傻西瓜啊

冇呢種小食

多謝

蘋果茉莉茶報到

橘子綠茶加入飲品類

清蒸比卡超點解係海鮮

調味料有無我

搞撚掂 食碗陽春麵 283700

日本空運豆奶

好好心機

strong po lm

好有心機 推一推

我可以成為其中一個分類

我應該放喺邊一類？

豬皮 蛋粥
連登無乜粥賣
淨係可以放其他

我可以同佢開一個類別
潮州粥最正

連登茶餐廳(藍)

有粥

點解麵無媽咪麵？

好L多野食

巴打好有心機

睇到好肚餓

我有冇人食

下次更新：#400

代連豬感謝你們

建議飯、小食、飲品可以細分：
唔同肉類/ 蔬菜類嘅食物
茶/奶/咖啡類、汽水類⋯⋯

得閒又番嚟推吓

報一報到

飲品差津路水炮

順手加埋芬蘭伏特加

咁都熱門....

原來我會員編號都幾前

餐蛋媽咪麵